炮台山地鐵站有班廢老係到支持黑警

炮台山地鐵站有班廢老係到支持班暴徙黑警，係到播緊片。

又係用緊民賤聯啲screen?

我搭車經過 睇唔清楚

ching幾點收工

7點

落大雨仲要阻鳩住哂

搵人騎劫佢個街站
支持成立獨立委員會。還部份警察清白

直接報警話佢阻街/噪音滋擾，
唔洗同佢硬碰

中環都有